# phone_remote_control

các bạn vào link này để tải file php up lên host: tevvv3.000webhostapp.com/file_php_control_remote.zip

sau đó vào proccess.php chỉnh lại url

tiếp theo vào file project c# config lại url thế là xong !

chúc các bạn thành công!